坐坐下又4點

企下囉

屌你老濛

你好型

點解你唔使瞓

好快5點

真

聽日返早都唔訓

留左言先去訓係常識